【4月】《數碼暴龍：》 (22)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子石田大和：浪川大輔武之内 空：白石涼子泉 光子郎：小林由美子太刀川美美：高野麻里佳城戸 丈：草尾 毅高石猛：潘 めぐみ八神光：和多田美咲亞古獸：坂本千夏加布獸：山口眞弓比丘獸：重松花鳥甲蟲獸：櫻井孝宏巴魯獸：山田きのこ哥瑪獸：竹内順子巴達獸：松本美和迪路獸：園崎未恵旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）系列監督 - 三塚雅人系列構成 - 富岡淳廣角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘數碼精靈設計 - 渡邊健史總作畫監督 - 淺沼昭弘美術監督 - 木下了香美術設定 - 天田俊貴色彩設計 - 竹澤聰製作擔當 - 小林克規音樂 - 佐橋俊彥動畫製作 - 東映動畫

數碼暴龍全系列Google Drive已改為月費集資形式運作
並只提供有份集資的巴絲們使用
有興趣共同營運既巴絲們請TG聯絡光通

數碼暴龍時間線

lm

2020版：
些喇嚕笛子芒
行
打
些喇嚕笛子芒
行
打
各種超人類身心表演
行
打
些喇嚕笛子芒

lm

強化左既獸人加魯魯
挒法似音速加奧加mix戰狼獸

或者係鎧甲加魯魯 獸人version

過咗22集
全劇三分一
第一個識講野嘅Boss 終於出場

近幾集仲有撻嘅嚕

爆甲version

樓主無改番個drive link
留意番已經改番做public
Link:

係咪可以取代張身高圖做pinned

我自己都好耐冇追post

有聲

些喇嚕笛子芒

撻茄嚕

過多十集左右就 嘰卡梨 嘰卡梨

LM

美美認路仲勁過個司機

比著99年版肯肯定認唔到路

竟然睇唔到shinn話獸加果下似freedom

全曲又幾好聽
香港景

有d想買

好驚喜 出呢隻

估佢唔到
諗住紅蓮騎士獸先

出完紅蓮又死line

紅蓮多數出都出唔到

好好j wo

可唔可以比我睇電光暴龍同關刀

紅蓮個超進化魂同模型 設計埋出埋實物都唔出

仲有天使同惡魔獸

呢兩隻就算啦
完全已經唔係原本嗰樣野
不過佢敢出我敢買既

係over左嘅
不過出嘅照買

動畫睇黎會出依隻野

曾幾何時最強嘅數碼暴龍

佢出呢隻引人買埋隻戰暴

啲線條好型

Shinn似乎對2020版仲有好高評價
我都好期待會出電光暴龍同偃月加魯魯

如果真係出x抗體

理想與現實

色水爭啲之外都幾吸引

身都由得你,兩碌炮好膠

實係預左你重新上色但個成形色都同promo 差太遠了吧

之前戰暴同鋼加分色分得好好 完全唔上色都好靚。啲隻感覺比之前嗰啲差。

呢條友係咪都讚到上天花板已經唔想睇佢

岩岩終於睇到最新果集
2020版最垃圾係班友完全唔似小學雞同埋無感情舖設
以前都唔使6隻完全體要輪住進果段時間進
而家為進化而進化無哂D感情推進總知唔夠打
夠鍾係果段時間全世界完全體就會整個環境令你要進先夠打

推

佢加魯魯派
但我好奇佢竟然唔笑尻牙猛爬落去下面嗰段劇情
二年班得嗰7-8歲一條友爬落下面真係出戲到癲

咁公道啲講句 機邪本身就無咁多分色
成隻都係黑白(or銀)為主

墮天alter s

由超合金玩具變左舊膠
我不能接受.jpg

下集預告

睇機暴身後塊紅色氣場真係似

重以為美美會抱去光子郎到

奧法獸出膠
屌又要買

4人組唔到最後都唔進完全體，睇到好文

好失望 卡瑪拉獸竟然無出震撼鐵達尼就死左

睇預告隻但丁惡魔獸好似好樣衰

究境邊個先係大佬
上集惡魔幫人進化
今集騎士幫人進化

今集黑騎講野好似正常番

下集太一獸進化

今集咩事
無啦啦進化,無啦啦贏左
拖咁耐做乜

其實集集都係咁

反派都開始有打唔過就進化定律

痴線
亞古獸加布獸連戰咗幾多場
馬拉松式冇抖過

太一：大家快啲匿埋
機械暴龍獸：你玩9我？

惡魔獸見到天使獸就咁嬲
可唔可以寫好啲佢地兩個既恩怨
起碼好似三大天使咁就收貨

佢進新種惡魔獸果下好似d毒撚比女神拒絕發癲咁

D對白好撚gay
捉左天使獸去玩禁室培育,仲要俾人拒絕好撚hurt

千年

咁會唔會有機會見到佢愛人秋山遼

機械邪龍
電光暴龍
偃月加魯魯

暗騎同千年
唔知會唔會復刻dxw漫畫劇情，暗騎＋千年＝終千
而且本來6代漫畫巴古拉獸就係睇唔過眼點解黑暗數碼精靈一出生就注定被正義消滅先墮落
而依家劇情發展就不斷show緊惡魔獸唔甘心黑暗被排斥，接受黑暗先係正路，有d似想朝6代漫畫個中心思想發展

暗騎好撚型

恥笑緊惡魔獸

其實漫畫巴古拉獸墮落寫得好好
如果成套有DXW漫畫水準都算唔錯
不過我覺得呢兩集個flow好有DXW 2期打7將軍既感覺

獅子獸:對家仲會不斷進化嘅,唔打了,過多幾集先出場

好少可佢寫得爛但又令你想快D下星期

個冷氣軍師笑左咁多集 一出場就好嬲好嬲咁暴走

好有興趣知佢地發生過咩事
如果有講惡魔獸係點墮落就神劇情
希望東映唔好hea呢段劇情

打戲其實大部份都做得比當年好,個壓迫感強好多
但真係so far太少文戲,好似啲boss打完一隻又打新一隻,唔夠內容去了解8個主角

下一集再無啦啦進化電光暴龍

比著以前 肚餓到無力進

04個癲雞版卡瑪拉獸好睇啲

主要想睇有咩新既進化姐

設定上2020係唔錯
但係劇情同鋪排就真係愈黎愈唔掂

今季省略哂所有人性現實位
好似阿和作為弟控竟然仲未屌鳩阿猛
其實係咪而家呢個年代既子供向動畫唔會再描寫呢啲野
即刻好似大家唔會追究PM唔符合現實既位咁

我飛住嚟睇
劇情無厘頭到仆街

到底獅子獸要匿埋幾多集先肯再出場

難得隔咁多季先再登場
又唔幫佢配音，又成日調轉個身唔肯露面
咁不如用海魔獸、墨魚獸呢啲唔好

十鬥士慘成condom

過多幾集就全場究極體架啦

幾集前已經已經棄番左
真係唔知睇緊乜

你又知係電光暴龍？

認同打戲真係幾緊湊，打下打下又一集
睇到好緊張想快啲出下集，希望下集會有文戲解畫
點知下一集又有係新boss，好忙好忙
其實官方係咪當大家都二周目，所以懶得重新介紹啲主角
對上一次既文戲有印象已經係神聖遺跡嗰集，而家文戲擔當好似得光子郎出黎講下分析大局

同Tri.完全相反咁，以前Tri.講足成個鐘得最後幾分鐘係打
而家呢套打足成集，計都唔傾下

Tri文戲武戲都係屎

仲要睇佢播足哂慢動作進化片，進完係度喘下喘下咁
呢套真係呃鐘無良心動畫既極致

仲要打打吓唔夠打,跟住係個戰場中心嗌肚餓,食完嘢先再慢慢打

邪惡五鬥士除左木系未出黎做炮灰
魔彈獸同古代火山獸係DXW做過炮灰，呢套又黑鷹獸同卡瑪拉獸
其實真係唔識玩，如果黑鷹獸嗰集VS雙主角又兄弟情應該係向04致敬，
咁卡瑪拉獸起碼要VS花仙獸先有睇頭

進做呢隻, 今次咁多裝甲野, 跟住兩集之內收檔

獅子獸:有新進化但最後都要死

呢隻咁難畫，應該出完場最後一幕出場，下一集就俾人打爆

今集係咪四人組(除咗美美)有返個完整嘅進化動畫

以前班細路都會有懷疑 有累 有不知所措既時候
而家。。。。

美美果個咪完整動畫

動畫組係咪覺得再描寫啲細路會令人覺得悶呀
反正基本設定大家都熟到唔熟
不如打到天翻地覆算

依加只需要戴住些喇嚕笛子芒光環一路嗌一路衝發揮異常幻幻能力就戰無不勝

之前有個巴打係出面開過個post話digimon捉到鹿唔識脫角不無道理

浪費哂d世界觀同數碼獸嘅設定

成廿幾集都唔知想表達咩野

想表達財團B會不斷出玩具
呃鳩你地錢

除咗美美同丈
其他人身體能力同心理質素都係特種部隊級

獅子獸有冇得進番長獅子獸?
05果隻型好多喎,一拳一隻

有千年獸 有冇秋山燎

但話佢重視打戲
但又唔話去到好高質素果隻
又唔係動作好流暢好到肉
只係相比01好少少

最基本疫苗>病毒>資料>疫苗
呢個最基本設計我從來無見動畫有玩過

最慘就算想當佢爽片爆谷片咁睇
但啲作畫就太參差
睇落都根本唔爽
得返啲設定嘢背景嘢可以俾fans j吓
我相信唔少人一路屌一路等緊下集有冇機械邪龍

仲有班細路嘅行動真係太超人類

超比多招超大角炮又變返遠攻喇。

鋪咗咁耐惡魔獸以為好勁 又係一集收皮
估計進到究極體又係一集搞掂

用返咁多季既數碼暴龍黎比較算有唔同到既
我覺得佢描寫得啲強度幾好，
好似花仙獸唔係力量型會特顯佢速度避攻擊，超比多獸識埋身格鬥，
同埋啲敵人都打到有壓迫感睇到會緊張既，
好似VS超比多獸既大古加獸同古加獸，
呢幾集黎講骷髏騎士/暗黑騎士獸都打得幾好睇，
不過睇佢地有無心做囉，好似今集打惡魔獸咁避黎避去咪唔知做咩
惡魔獸啲攻擊又似返兼用卡，同埋打卡瑪拉獸咁一齊放大技咪似返20年前

月之千年獸

暗黑騎士今集成集食花生

打戲參差不齊
惡魔獸招死亡之爪直頭畫得衰到睇唔明
隻黑手到底係惡魔獸隻手發出黎定地下伸出黎?
衰起上黎仲衰過廿年前

暗黑騎士唔通繼xros wars再做幕後黑手?
架運油輪似足頭文字D咁

應該係有瘴氣地方就可以生出黎

講故事已經講得差仲要玩雙故事線
惡魔獸果邊唔知做咩, 卡瑪拉果邊又係唔知做咩

好夾硬

屌 又係打嬴再進化
on9到呢

暗黑騎士可能又係好似XW咁
想要千年獸既力量，又要強制合體了
不過佢捱到咁多集先講

今集新惡魔獸推跌獸人加魯魯個幕都好好笑

做到咁垃圾，冇文戲打成集但係作畫又差，淨係見到惡魔獸不斷好慢咁舉起隻右手，對面就企定定閃綠燈
如果依套嘢唔係掛住Digimon個名應該冇人會睇，咁嘅質素仲要做66集真係等班fans追完對依個ip砌底死心

我諗起數碼03 啓人進紅蓮又係連續打幾場

以前啲打鬥好流
呢家補番

好陰濕個樣，仲要有特寫佢個無表情笑容
如果係腹黑好似02阿猛咁就係神作

諗起超3悟空俾破壞神一掌收皮果幕

[估國家]
今日見某個討論區有人悼念緊某個數碼暴龍Fans
佢個fd話佢全家3月已經武肺死晒，但新聞咁耐果個城市只上報得兩個人死亡
原來係市政府驚死得人多會累自己個城市封城，將自己個城市D武肺患者計落隔離人地個城市度或者直接隱瞞個案
仲日日話0確診當人on9架咩

幾似凱殺獅子

真 你原創動畫好心就同動畫組夾下啦 佢擅長畫咩就比多啲機會佢 而唔係理得佢畫唔畫到出黎照上
到底東映動畫呢幾年食咗啲咩 可以做啲咁嘅野出黎

想當年吸血魔獸招血流成河都係畫得咁鳩但好多小學雞好鐘意

他好像永遠對著你笑 笑得你心裡發寒

一個笑容就已經迫癲敵人再進化

似動漫死左既大哥角色推主角細佬一把，幫佢加油打氣果種feel

笑下就可以令兩隻完全體為我賣命，惡魔獸真係可憐

還我牙肉迪哥獸

究竟超比多招超大角炮係近攻定遠攻黎

惡魔獸到底同天使獸有咩恩怨情仇
慘到要被逼進化做無意識既新種惡魔同但丁惡魔

新版迪哥好似唔識講嘢

吸血魔獸起碼睇得明係血鞭呀
死亡之爪我真係唔明係波動
定激光定係爪既延伸
分鏡亂到呢, 連清楚表達畫面都未做到

我唔覺得套野會講清楚

最後贏好明顯係因為卡瑪拉獸個邊輸左
傳遞能量個舊野無埋
之後咪收皮囉
咩無啦啦贏

呀丈成隊搞笑擔當
打惡魔獸打到好似回合制咁

冰封千年獸

除左情懷，都唔知呢套嘢仲有乜值得追落去

套野想做到06咁款，但實際係衰過05劇情上暫時

是鳩但啦,唔講tri好過06第三季都還神

呢幅又好似好左

個第三季黑歷史來得尾二個集好睇

但其實XW我覺得幾好睇 只計頭2季既話...
: 就真係...幫唔落

BTW 今日好Q忙 而家先更新到個drive sorry

其實三大天使兩隻都有主人
剩返嗰隻又俾人杯葛？

再講就黑化出場

呢三種設定真係唔多提
比較有印象係01拎啲卡去返現實世界
有輕輕咁帶過

當年04基路比獸就係溝唔到女而黑化嘅找撚

第三期用黎攝期就算啦
覺得最有趣既設定就係xros loader阿伯=巴古拉獸

如果下集真係登場
官方都算對佢唔算，反派升格做主角黑化型態

跟住宣佈last evolution 出續集，大家又買飛買碟進貢。

睇情況遠近都得，就如凱撒銳爪、重錘火花。

今集明明就係4人組打爆個塔所以新惡魔無咗buff同lag咗先至會輸
邊撚到係無啦啦

Tri. 比加布獸小狗獸斷技
物理攻擊又打唔死呀空比丘獸

你唔提起，我差啲唔記得

換個心態當呢套係睇新進化路線算
做左3分1都唔知成個故仔講乜
冇期望就唔會失望

話無啦啦贏個啲真係重睇啦屌
4人組助攻 破左個塔 搞到佢lag 機 救埋個危機

套野劇情係真係好麻麻 有時崩到屌左出聲
同用返01既角色 預左一定有比較
到而家除咗花仙同超比多 其他超進化都覺得一般

但又唔覺差到好似某幾個巴打咁
要集集針住黎屌
:係嘗試俾緊啲新野出黎
係可取架喎

獸加個機翼越睇越型
希望新機有呢個mode 就爽

話說其實個劇情開始明朗化
惡魔獸應該係condom
暗黑騎士獸同惡魔獸係平級
背後大佬係隻月之千年獸

唔知係咪想引機暴黑化進機械邪龍攞數據復活啦就

收到風last boss係用千年獸既秋山遼

全部用返舊畫面

睇到佢俾核彈炸
真係屌出聲

下一集應該係太一黑化機暴黑化
唔夠抽
呀猛開buff
太一歸位，再下一集機暴再進

然後合體進化做裁決獸

成件事同我地玩暴龍機一樣 走走走打打打走走走
0劇情

惡魔獸完全係雷聲大．．．

勁似QB

如果東映識咁諗都算係咁

屌你，唔好出年先搞

認同 第一眼都係諗起QB

佢地自己做埋編劇最好

上銀油

機械邪龍獸>混沌龍獸>電光暴龍獸

30集都黎緊 仲未知究竟發生緊咩事
每集都係換個新敵人 之後拖到最後打贏

如果東映下集用出過場既反派機械邪龍做黑化都算係大膽架啦
覺得應該下下集會進返戰暴（？）
畢竟op得佢一個未出場
電光暴龍應該無咁快掛

其實第五-六集交代個背景都ok既
嗰啲天使、古代戰爭呢啲畫面係吸引既
不過之後經過奧加獸、完全體進化、假東京
仲會提既就係搵神聖digimon，無講其他線索啦
我覺得係幾乎每集畫面都有新野睇既，但無咩推進過劇情

第一集就出奧米加仲以為劇情推進會好撚快
屌

今集真係搵戲嚟做
惡魔獸未進化企定定喺度你兩個唔撚打
進化咗就兩野搞掂佢
巴多拉獸同仙人掌獸俾卡瑪拉獸捉住咗，比多獸同海獅獸竟然變咗玩近攻衝埋去俾佢捉埋

沒事兒

機械邪龍算係數碼暴龍既靈魂黎
代表左初期數碼暴龍既設計理念
愈機械化愈cyber就愈勁

好似melody成日無意中迫害可羅米咁
搞到惡魔獸痴Q咗線

惡魔獸背後奸笑左十幾集
鋪排到第一個boss咁
個個諗佢點抽完全體
一集變左condom

新版隻隻都唔識講野嫁啦

為左紀念linkz, 你使唔使砌3隻

係初心

唔講都唔記得 linkz 用 3 隻邪龍狂掃素材既日子

意圖拉高佢兩個D人氣

畫線都懶，不了

真係進機邪敢唔敢用dmw1首bgm

睇到好迷，最終boss咁睇落 就唔係惡魔獸
隻黑暗騎士獸 完全食花生mode, 將惡魔獸 變做condom 咁
而惡魔獸 同天使獸嘅關係 都未知咩事

99年01版故事起碼有玄內伯伯 間中講解下數碼世界發生緊咩事，起碼有條清楚嘅故事線俾人知，新呢季重啟 真係愈睇愈睇亂，雙故事線又唔知兩邊嘅關係 係點樣 ，惡魔獸 同 個塔嘅關係 又冇交待，完全估估下

個塔吸收現實世界既能量再傳送到惡魔獸個陣營

同舊個個好似一樣？

唔想潑大家冷水
但係睇預告 有幕係太一發金光
我覺得下集有半集係講太一入魔 機械暴力獸有黑氣暴走
跟住下半集就有些那魯爹滋芒出黎幫太一清醒咁就完左

暴龍獸 自膠

其實係太一究極進化一拳打死但丁惡魔獸

超越大門大仲要係小朋友

暗黑騎士獸應該高級過惡魔獸

隻惡魔獸似實驗品多d

光子郎每次用幾分鐘時間就可以查到危機嘅真相
而呢個真相喺現實世界幾乎冇人搵到
呢位小學生IQ究竟有幾高

光子郎 太op應該係神童

我寧願做得老土啲 每次都係由敵boss講返佢做咗啲咩仆街野 然後太一去打柒佢
都好過每一次都係IQ300光子郎拆炸彈

突顯光子郎嘅重要性

雖然佢iq爆登
但都要有暴龍機同之前經驗先知有網路世界姐
其他人唔知有異世界點check

我又咁睇
因為係得佢地接觸到數碼世界
今集都有對白講堆船的OS根本乜問題都搵唔到
即係數碼世界的數據吸收同流動都係再深層既野，外人唔知都好正常

不過好似上面巴打咁講
已經做到三份一都未知而家故事想點
當然你話之後佢解番哂的話係ok
但而家真係咩比人估之後點的伏線都無

我已經冇再深究劇情 當佢蠟筆小新咁每集一故事輕鬆睇算
每集內容：行到去新地域>敵人出現及進化>屌打主角>迴避休息>勇敢面對太一大叫發光>機械暴龍打贏>鏡頭影住新敵人個影

就算係Last Evo嗰個成熟高智商光子郎都要搞一大輪先踢爆對家陰謀
而家小學生狀態反而每集都用幾分鐘就查到點解

人物角色唔夠立體
劇情空洞，故事單線發展

但竟然咁既情況總有班撚樣死話劇情好好，mindfucked

現實係慳budget 唔洗比反派講野，乜都搵一個聲優嘔哂d 野出黎塞住你把口

「喇，d 劇情我地而家咁講哂嫁喇，唔好話我地無做野呀，係咁嫁喇自己腦補合理化佢啦」

睇左23集，覺得花仙獸劇情嗰集最好
同樣係敵人/配角無配音，但咁岩恰到好處

其實1999年版仲靚
不過四人組得佢有咁完整既進化畫面
親生女待遇

呢套做得最撚差係神聖數碼獸就有外掛開
個預告隻迪哥獸發光幫阿猛頂左究極體招技玩撚晒啦

係些喇嚕笛子芒

古代戰爭亞古獸嗰班都轉哂生
天使獸可以捱到而家
官方設定一定係LV.999

睇落古代大戰得6戰士有份打 d天使只係幫手上buff

隻惡魔獸應該都係同GRADE
仲吸左咁多數據
進埋究極體
個預告幼年期2發下光就擋晒仲點拍打戲

天使獸有光環好攞盡彩啦
遲啲進左究天要還架

究天我無記錯係咪0勝

人地Tri.圍毆有贏過架

係咪新圖黎

6600 YEN.....

我估完左都唔會解釋點解天使獸會俾人捉左同軟禁

新惡魔獸
無乜霸氣

我已經棄咗一排

同埋重心太偏喇
講咁耐都重係太一大和條線 好悶

25下潛 前往下一海域
26突破 海獸包圍網
27集前往新大陸

咁快去新大陸
佢地喺呢個舊大陸做過乜

係
淨係得對大波波

唔自譯啦 FB有人譯左 直接搬就算

之前04唔係仲誇張咩
六翅獸撒旦型態果場
招大技係小狗獸+巴達獸+黑大耳獸開罩擋
三大天使幼年期識開罩應該係基本技嚟

似高級傭兵
大boss叫佢磅住惡魔獸先

集集講都唔記得
搵些喇嚕笛子芒

今日先有時間睇返22, 做咩又變左高達

小光阿猛+太一大和
真係得四個人氣角色喺數碼世界
期待小光入隊之後既感情線發展
今次阿猛都要繼續保護小光呀...
諗起有CP糖就好興奮

太和兩個傲嬌冇美美呢D花生女好難有糖
阿猛呢pair唔同，佢會有男仔既自覺同埋知道小光冇拍擋
會主動保護佢
就算畀人追殺都會安慰小光唔好驚
有危險會叫小光自己走先
而小光又會堅持唔肯走一路捉住阿猛隻手
就算自然發展都大把糖
27集入隊，有成40集時間發展派糖

我覺得動畫無視呢啲設定反而合理
如果小型火焰打到惡魔獸嗌救命
主角群由到尾屈屬性優勢
效果反而唔好睇
隔嚟pkm動畫好多時都會無視屬性呢啲game設定

有幾多人睇到想棄坑
作畫我無乜意見啦
始終好講budget

但故事性真係0
篇劇條友仲衰過啲網絡小說作家

Tri都捱得過
：真心濕濕碎

Tri睇咗2隻半已經唔記得咗睇落去

小智係逆屬性大師

即係冇機械邪龍

忍蛙揪贏蜥蝪王超熱血
跟足game設定根本冇可能做到

個編劇擅長好燃既打戲(例如PKM最燃既小智對真司)
D故事舖排一般慢D
你諗下小智DP主力既小火猴都成49集先入隊，186集先打贏真司
中間又經歷幾次對真司既對戰都被輾壓全滅
真司喺同小智戰鬥又學識埋反拳功防護網
又睇穿小智性格特登打亂佢節奏
小智D寵旅途中學D特技又全部都用得其所
(冰之水流噴射、空中超極沖撃)
可能中間會慢D舖排耐D，但結尾大戰應該幾好睇
(PKM最好睇果幾次對戰都係出自佢手筆)

同一個編劇做唔同動畫真係評價好兩極
佢寫pkm無視遊戲設定個個讚好
寫龍珠明明好燃畫面效果幾好
但個個屌佢實力編排唔合理
（例如杜拉格斯用元氣劍打得精彩過比古洛）
佢寫親龍珠都畀人喪屌

咁講得邪氣

棄坑？
幾多巴打屌到袋底泥咁
然後每個禮拜又要睇完上黎話套野幾垃圾

睇到好辛苦呀師父
幾次都睇到瞓着咗

睇得咁辛苦點解仲要逼自己

而家剩係睇打同新進化,角色無期望
得罪講句,而家啲角色係有血有肉既相反,好似得個殼,無靈魂咁

其實啲新武器係點先用到
比人打咁耐都唔用仲以為係一次性
但臨尾又用到

童年回憶掛
我覺得龍珠超動畫垃圾過佢(得間唔中先得一集肯燒吓錢,打鬥好啲)
但都有睇

下集唔係機械邪龍我棄

睇嚟你鍾意ff小朋友。

好大機會純粹係預告黎緊會進機邪

你估我係拜登咩

幾時會有op 2

digimon係咪唔興轉op？

Divining savers 咪試過

Digimon Savers

咁你棄定都得
幾肯定唔會係

好似已經睇咗好多集係講太一大和苦戰
集集都要講到就輸就死咁, 集集都係呢個氣氛, 好悶

但係如果集集都OMEGA又會話太過屈機
根本好難兩者取平衡

其實係咪故仔個頭開得唔好?

所以覺得如果一開頭出過omega , 寧願當嗰集係純粹致敬, 之後講佢哋未掌握到當時觸發合體進化嘅條件就算, 好過依家好似越寫越爛咁, 啲節奏同氣氛都好差

有無人覺得會有第9個細路

暫時最接受唔到係今輯隻亞古獸好似唔識肚餓咁
集集Keep住打無限HP同MP咁
明明每集都苦戰先嬴 播完ED同OP又回滿血
仲等緊佢果句「太一 我好肚餓啊」

開頭用一次就算
上次假東京根本唔應該再出

依家感覺明明成熟期苦戰，
但又唔知點解唔進化到完全體
到完全體苦戰啦，又唔合體

數碼、現實世界雙線並行係幾新奇既，但恐怕戲份會集中晒喺數碼世界既太和光猛，少咗同其他細路既交流。仲要喺現實世界嗰班細路除咗光子郎都無咩好做，班拍檔精靈又留喺網絡世界，無得睇佢地同人類互動。

應該喺新大陸某個位置靠神聖數碼精靈既力量開返兩個世界既通道，等光子郎佢地入返數碼世界。

跟足game嘅話忍蛙一個冰光秒咗mega蜥蝪啦

希望佢講得千年獸 唔爭在出埋秋山遼

重制版其實個頭開得好
頭三集大事件，之後成熟期篇完全體篇都冇問題
間中仲有幾集高質，攻城戰，暴龍獸vs奧加獸，超比多獸，仲有神作花仙獸，文戲打戲都有，又有半集交代古代戰役背景故事
有一兩集沙石，但都係作畫問題，劇本冇乜出事
直至假東京篇開始成個劇本崩壞哂
主線模糊冇推進，拖戲，集集一樣流程
打鬥又唔係特別出色

我覺得唔一定要出Omega
只係佢完全冇故事性可言 齋打戲但又打得唔夠精彩
一直拖拖拖 但最尾又好突然KO到對手 拖到爛急收尾咁

同埋其實咁多集 可以間住講下其他角色
進化已經咁偏心 連故事都大細超到咁
唔係個個都係太一大和fans
就算佢真係要鋪幾集講同一條線 都可以編得緊湊啲
而唔係而家咁

但動畫用咗水手裡劍打柒蜥蜴王

X噴屌打忍娃

跟足game 忍娃 手裏劍 應該秒左x噴

又好似真係冇聽過嗌肚餓

同意
玩太多篇幅寫苦戰, 真係冇必要集集都要咁

都係, 假東京篇之前我都仲會同frd 講幾好睇
一到假東京篇開始我就開始冇乜心機睇

有啊 金屬巨龍打到佢退返亞古
記得有講

太一 今季的我無極限

同意
18集真係幾致命
特別頭三集已經出現一次
應該點都要打到final final final boss 先出現

18集出武裝暴龍/射手獸加
惡魔出場 用一集講下惡魔同天使既恩怨
然後機暴暴走 進邪龍

omg 根本就無出場既必要
而出左場又無對劇情推進 呢下就真係好扣分

X噴有龍屬 點會秒

但係X噴已經食左忍蛙好多招
最後火屬大招對沖水屬大招反而係忍蛙輸
如果最後唔係治癒手裡劍就係X噴鎖血

X噴未mega食咗影帝一下十萬伏特理應已經殘血

只可以FF佢超進化會回滿血

話唔定隻x噴努力值係練特防同HP呢

咁佢攻冇理由打得死忍蛙啦

DS OP2正好過OP1好好好多
DXW都有3個OP
希望呢輯會轉首再好聽啲

OP 1都正
點解個個都唔鍾意OP 1

因為DM啲歌高質開
OP1正常 但OP2太好聽
所以用返DM歌標準，我係接受唔到：既OP

獅子獸打牛人獸果集重好睇

秋山遼係bug黎
01 8個俾人捉左咪又係秋山遼救
02有出過但又可以係03出現

打究極體唔進究極體靠迪哥獸?
如果係咁真係棄得

因為秋山遼係一個穿越時空嘅馴獸師

你只係接受唔到和田光司以外既人唱DM歌

唔係 我都鐘意DXW嗰3首op
：ED1 2 Xtreme fighter我都ok
純粹係OP個曲一般

登上卡洛斯的巔峰 (物理)

集集都馬拉松式戰鬥，無限體力

剩係計谷本貴義既歌
OP都算係最難聽果首
一開始就Oh Yeah已經唔知Yeah咩

比卡超打贏巨金怪同班吉拉又冇人講唔合理

唔好咁話首OP啦
雖然我好同意
One Vision好好聽

集集都飛歌

崩潰劇情

唔會飛

係呀
首歌又唔係差到咁

歌既問題，非針對歌手
佢唱既be the winners / Xtreme fighter，我又覺得都ok

反而DIGIMON 2020
ED 2正過ED 1好多

oh yeah唱到好似就死咁

一首情緒同節奏都怪怪哋既歌
Be the winners好過OP, X-treme Fight 又再好少少
但都係差One Vision幾條街
不過OP難聽都叫可以飛OP
BGM難聽先最難頂, 頭十幾首都幾乎係果一首BGM
生養死葬都係佢, 感動位又係佢, 打戲文戲都係佢
近排叫好少少到劇情難頂

佢太少BGM啦

漫畫動畫都係全敗

係咪真係咁無budget
就算10年前XW無budget啲音樂質素都keep到（無budget到wiki都有提）

好撚ON9
又玩埋呢D復活進化
隻但丁惡魔獸仲要柒撚到仆街
係咪真係有必要為左拖劇原創隻咁既野出黎
寧願新種惡魔獸打到尾

真係無budget就用返有澤孝紀既遺作重新編曲算la
人地剩係無印就已經作左五十幾首BGM
風格多元化咩曲風都有, 咩劇情都夾到
睇下隔離小櫻學下點樣賣情懷啦東映

見班台仔係咁屌

欠缺剪影標題//
欠缺介紹圖鑒//
欠缺3D進化動畫//
主題曲，配樂，進化曲不好//
主角群參考柯南但眼高手低//
沒融入21世紀新科技(人工智能，電動車，物聯網)//
紋章欠缺新元素//
六張地圖沒重製//
舊世代進化路線也沒補完//
大BOSS出來就為領便當//
機制崩潰，各式各樣的越級屌虐//
作畫太差了寧可用兼用卡//
連話母也不見了//
劇情三小，連目標客戶也搞不清//
中場怎麼沒有商品介紹//

TRI套垃圾係咪打贏咗一次?

仲奄尖過連登仔
有部分認同，但係融入21世紀新科技真係咁重要咩
我覺得進化畫面（雙主角）還好，不過不失見得人
大Boss領便當，呢個問題係一路睇都唔知邊個先係大Boss
舊世代進化路線即係點

同聖鷹獸、究極比多獸一齊圍毆先贏

屌7班台仔

欠缺介紹圖鑒//唔介紹你唔識?
欠缺3D進化動畫//進化動畫都幾重覆,做你又話嘥時間
主題曲，配樂，進化曲不好//屌,播東京熱主題曲好唔好
主角群參考柯南但眼高手低//邊個參考柯南
沒融入21世紀新科技(人工智能，電動車，物聯網)//沒融入?手提電腦轉平版電腦
紋章欠缺新元素//新元素係唔係要 勇氣(NTR),友情(NTR).......
六張地圖沒重製//六張地圖出晒啦?
舊世代進化路線也沒補完//唔通一嚟出就究極体咩,咁唔洗打啦
大BOSS出來就為領便當//Who?
機制崩潰，各式各樣的越級屌虐//舊版都係惡魔獸(成熟期)>主角(成熟期)
作畫太差了寧可用兼用卡//戰鬥作畫都差?
劇情三小，連目標客戶也搞不清//目標客戶: 三小台仔
中場怎麼沒有商品介紹//係唔係要植入big big shop

擺到明假膠串班01食古不化撚啦

下集機械邢龍
BTW惡魔獸你唔進化仲好打主角。進黎做乜?

圖鑑由旁白變咗光子郎，佢哋就當人死嘅

佢上集片尾特登 話仙人掌進化花仙獸 冇曬之前既特徵 同埋新卡就出。感覺下集進電光暴龍既機會大啲。

不過無論進戰暴 電光暴龍 定機械邢龍都好牽強。下下唔夠打 太一捉實部暴龍機 就進化

真, 渣住部機大叫又新進化
BTW照追

如果下集 真係進化究極體既話 其實除咗牽強。
啲鋪排都好有問題 上兩集機暴先第一次用嗰個咩武裝煉化 多咗把唔知槍定劍 都未用過第二次。就又進化究極體。最高戰力又變咗究極體 咁個武裝煉化其實要黎做乜撚。

可能瀕死進一次 之後用返完全體 不過笨大唔會

真心答
舊世代進化路線係咪指其餘未究進嗰啲？
古代戰爭班究極體剪影咪劇透哂
參考柯南，應該係DXW工藤大器啊
連姓同聲優都一樣

呢套野由假東京篇之後變左特攝片咁
集集出個新敵人打 苦戰一輪鳩嗌/進化 起歌就打完
舖左成廿集嘅惡魔獸竟然一兩集就收皮
仲要出到嚟成個自閉咁講野
而家好似做到惡魔獸都係condom 後面仲有boss
唔知最後係眼高手低定呢個post嘅咁多位一齊中回力鏢

其實套野已經係暴走
當佢小新 / 多啦a夢咁 消磨時間算

LM全員八人到齊數碼世界大暴走

無聊係youtube睇番細田守操刀果幾幕數碼暴龍
先唔好講劇情舖排果啲已經超哂一般動畫班

剩係講d 畫既氣氛已經係無得比
刻意將台場既風景畫得煙霧離漫，黑白灰暗，有種冷冷既空洞同神秘感
太一屋企既配色，光線強烈對比之下有種好耐無番屋企既溫暖感
再加埋滾球獸vs 奧加獸，同樣係奧加獸無講過一句野，但相比之下高下立見

而家新動畫無budget無heart,
作畫無心思無風格
劇情又鳩，配樂又鳩
得句些那嚕笛吱芒

接唔接受新野同質素好唔好真係完全無關係
呢套新野真係幾侮辱舊版
預左收負評

BGM 真係經典，生養死葬都同一首
咪撚食古不化啊，而家呢一首屌打哂01全部BGM!!!

我寧願你鋪幾集文戲
再整一兩集大戰
好過而家冇劇情瘋狂打打打

你拎呢集出嚟比冇意思
呢集屈機到根本連01其他全部集數都比下去

巴打心水清
我都係01撚
但反唔係咁反

其實睇到咁辛苦
每個禮拜日又要攞半個鐘出黎捱
跟住又要做功課黎証明套野垃圾
算唔算dm:反向宣傳成功

部新暴龍機應該係握力計嚟
你夠大力就可以直進超究
好似頭幾集咁

咁tri一定係"反向宣傳"最成功代表

成套嘢得番兩樣嘢,
打鬥同新進化路線

有冇巴打有小朋友比佢睇喱套
好想知小朋友睇唔睇得明 我地大人就話會自己腦補推理返個劇情/情況 小朋友係咪當佢係cg片小朋友特工隊睇

唉 愈睇愈失望

我唔知你曲定直

咁tri睇完會有ptsd創傷症後群
劇情差到你唔夠膽睇落去

ptsd here

牛人獸係唯一講野流暢嘅反派

嗰時係咪半年播一次？
除左對第三章有啲期望
其他集都係viu出左但係咁拖唔想㩒入去睇
睇完Tri 既得著係得補完究極體/初代5人組

巴打同你感想差唔多
果時見viu出左出左新一集都唔係咁忍心睇落去
反而舊時玩PSP隻數碼暴龍 已經補完晒全部究極體
人地仲用返起初究極體進化畫面整埋其他6位究極體
有心思好多
講講下又想重玩一次

細個覺得惡魔獸好邪惡
想征服數碼世界 簡單直接
而家淨係覺得佢出場唔知為咩
前面十幾集鋪排到幕後主腦咁
會幾期待佢既登場同解釋
但到佢出場都係淨係知佢好憎天使獸
之後開打然後gg
可唔可以講多少少野呀。。

我寧願要PSP呢個究進動畫都唔想要Tri嗰隻
我嗰時未打爆機就無玩到落去
好似仲有歷代主角做彩蛋

明日超支。

無期望
無失望

平常心睇

我已經打定底預佢唔會出機械邪龍
淨係鳩叫下就完場

我剩係希望正正常常劇情就好。而家幾個細路除左超人體質之外都仲可以接受到。

惡魔獸就黎柒過零勝天使獸
如果再俾完全體收埋皮
真係柒到唔敢睇

點解覺得會有機械邪龍

黑化暴走下姐

因為進化畫面同埋咁岩出機邪模型
咁觀眾咁諗都合理既

唔想佢進到究極體，一集就俾機暴獸加打死

先24集咁快出幾時先到66

咁佢節奏本身係快既
20集前已經進哂完全體同奧米加出左兩次場

個故事仲未推進到交待清楚究竟打緊咩
個目的仲係停留喺搵神聖數碼精靈
到宜家仲未知對家想點，為咩要咁
快係快在好快咁進化

今集賣模型黎講幾失敗下
不過置鮎好似叫得幾開心

我巴達獸

原來出左圖

係呀 有幾個任係同歷代主角一齊打
隻game重玩過幾次 好正

巨龍>安杜路>飛龍
因為無遇過鋼鐵豆豆所以無炮

睇到第廿幾集亞古獸終於識肚餓 但只係個肚叫咗吓 下集都係繼續打

係喎 痴撚線
呢下個心思

下集即撞豆豆軍團
分分鐘仲有得再出場

呢個鋪排幾有心思
由打敗過既digimon黎講返機械邪龍點樣組成
所以話呢2020係設定上真係好優秀
不過劇情真係唔好再抱有期望

又有新片尾曲

點解覺得冇機械邪龍

今集哭能咗

今集係咪加返分？

遇到侵犯要記得嗌唔好 仲要大聲叫救命㗎

好似初遇美美嗰集佢都肚餓

打完金屬巨龍 退化返做亞古
暈完醒返 都有肚餓到叫

虐畜呀 講咗咁耐都唔比野食佢

無下限到 幼年期擋究極體攻擊。製作組真係弱撚智。

邊度有得睇24集？

邊度有得睇新一集搵唔到link

youtube有喎

如果會再進機邪，希望有專屬bgm / 歌。

我鐘意新版多D

原初設定係會跟據你戰鬥經驗黎進D乜
呢度就變左無見過就無左果part零件

惡魔獸其實可以再做長啲喎

D畫風去到後面變撚哂

獸加: 反正都係送頭,緊係花式送頭
今集唔止突自,連也咩囉都出埋黎

佢兩個件新裝嘅意義仲廢撚過嗰陣閃光暴龍出地脈重劍

咁今次進機邪鋪咗好多集，連之前出既敵人都要諗過。

成集我以為睇緊eva
太一比人食 亞古獸暴走
零波比人食 初號機覺醒
btw第一次見幼年期進化 好想奶迪哥獸肚臍仔

正面食左一炮 我已經懷疑成班細路有神功護體

強姦戲咁

佢依個唯一唔好就係其他主角
進完個底都係用番鋼鐵加魯魯果個場

飛龍下面果隻好似都未遇過？

有無人可以幫手CAP到機暴紅眼大叫進化果一幕

崩到仆街
機械暴龍獸圓到咩咁

隻但丁成隻異型嗰啲咁

霸王硬上弓

有啲Venom feel

有牙肉先係迪哥獸 好可愛

唔怪得咁熟口面
俾人撳低呢幕都幾似吓

牙肉先係佢本體
係得佢一隻咁搞笑

上次咬住機暴隻手已經好恐怖
d細路會唔會有心理陰影

未夠三十集轉左3次ED都未肯轉OP

覺得ED2幾好聽

兩首ED雖然係萬能key動漫歌，但都算好聽
雖然我好鐘意ED2，不過第一次聽呢首歌既風格應該係出現係蠟筆小新

無限龍獸無咗後面兩碌砲

佩服呢套野既細節

BTW迪哥獸原本見到亞古獸黑化都冇諗住救佢
係見佢黑化都打唔贏先

都幾驚喜 原版有錯誤進化 到2020版仲有保留錯誤進化呢個位

迪哥獸進化都有畫面
巴多拉獸

惡魔獸好慘
強逼進化做新種惡魔
仲要無埋意志
進究極體又比人強姦

今集好正，唔知你地有乜好插

係大和俾隻野掟落地都冇事，我笑左

迪哥獸:我都唔想夠,無限龍型咁多

呢個位唯一bug ...

今次黑化既原因仲多過原版添，原版純粹俾太一逼
今次係太一想搏命保護大和兩兄弟，再加假死+黑暗瘴氣再令機暴暴走
今輯重心應該係獸>人，人類成長或者未必會有太多描寫
覺得因為未有鋼鐵豆豆獸出場，所以機邪無炮呢個設定真係

隻game好唔好玩？？？
仲有冇iso

因為有獸加墊底
如果呢套係寫實，應該太一推大和落去嗰下
獸加接唔切大和跌死，太一坐監，全劇終

其實幾有趣既
完全跟足咁多集既劇情去玩
不過就係要玩足54集

原創黎做咩明明可以進新種吸血魔獸

仲咩唔進究極魔要整隻原創

覺得個頭好似venom
我覺得有新野都幾好呀

食花生食足半集

型，不過出呢隻就真係太Xros wars
又諗起XW慘死嗰班黑大耳獸

其實我覺得唔算難睇,除左果兩隻手抄bayonetta

我覺得但丁惡魔獸幾正喎
利申古神獸我都接受到
Dgm嘅設計不嬲好多元

估唔到果兩條毛會變做巴達獸對翼
仲好記得當年 點解係得我一個進化唔到wo

惡魔獸咁樣收皮，究竟有無機會見到七大魔王

Btw，惡魔獸死咗，獅子獸重要反抗邊個？

今次黑化個理由唔錯

反抗自己領便當既命運。

我覺得有限成本寫到咁嘅劇情同打鬥已經收貨

戰暴估唔到會咁樣首出 以為會喺隻黑化到爆出黎 現一現身 之後下集打幾下 點知係一枝箭就撞爆隻大佬 仲勁過奧米加咁

大和被掟之前中過一炮居然無咩事咪仲bug

但丁惡魔獸醜係一回事，
醜得黎今集佢痴線動作同癲笑又幾夾佢個猙獰樣
反而係後面果兩隻啫喱手畫蛇添足

空:還返條仔俾我

可唔可以解釋下人類肉體係數碼世界達到咩強度

好似大雄第二套劇場版咁
真係邊有可能正面食一炮都冇事

古神獸就咁睇又無咩野既，係衰在同天使獸有關
但丁惡魔獸好似究極吸血魔獸嗰種粗糙感
其實整體都正常，應該係動畫作畫無咁好
官圖額頭明明係晶體黎
但動畫就變左三星電話既前置鏡頭

你可以假設大門獸級
因為死左就唔駛再做落去

笑到仆街

勁撚到 我諗美軍都夠打 要啲細路仔送頭

古神本身我接受到啊, 但接受唔到天使獸進古神

食左落肚咁耐都無咩事咁

認同今集應該係想講獸>人，
加埋話未見鋼鐵豆豆所以無炮呢點，
成套個設定其實幾有心思。
係作畫對白跟唔上。

好滿意係由戰暴打贏惡魔獸
唔係俾完全體機暴打贏草草收場
惡魔獸都算死得有尊嚴
係唔滿意佢上集開始失控，咩都無交代

後面揸爆條想射嘅...仲恐怖

但丁惡魔似high左野

01最尾奧加獸同細佬分別時有提過下
身為高貴既病毒種竟然要同班疫苗既數碼精靈一齊...之類

機邪就差鋼鐵豆豆（下集出）
戰暴就差小光（聽講都準備出）
加埋之前套漫畫隻戰暴都係得光無出真樣，
會唔會今集其實係出戰暴新形態

邊度有得睇

大和同獸人加魯魯食完但丁惡魔招炮加由天趺落黎都無反傷

作畫就算啦，一向數碼暴龍都唔係精致既作畫
對白其實我自己有諗過，會唔會係年代唔同左
所以人類既表現會唔同，似返2020既細路

錯誤進化又輸

01 喪屍暴龍輸
02 藍機械暴龍輸
03 滅世龍獸輸
04 暗黑獸 黑鷹獸輸

重製既 機械邪龍獸（未完成）都係輸

05 閃光暴龍獸 毀滅型態都輸
06 dxw 咆哮獸表示跟住大器呢個完美主角完全冇機會黑化

鍾意睇舊版01一定覺得好玩
而且會玩落 愈玩愈好玩果種
搵到個大陸漢化版 (自己本身都唔識日文)
但係得大陸百度cloud
遲d down完放上黎

如果ps4重製就正

我覺得今套d人類都有加強到
唔可以當一般人類睇

部psp唔知仲玩唔玩到

太一俾人食都無事啦

有無人記得以前PS1有隻數碼暴龍格鬥game？
單對單咁打，啲獸無記錯係去到03果代

屌你猜子獸打完boss先夠膽出返嚟

Digimon rumble arena

唔係最近重製過咩
又係用返個主角樣 黃衫黑冷帽

但好似冇大回響

仲要次次出場就墜機

仲有一隻

唔好提奧米加 個集我當無睇過算

但丁惡魔獸幾正喎 有瘋狂既感覺加埋啲笑聲
不過後面對手畫蛇添足左 動畫仲要變左啫喱手

咩漫畫黎

有d似vemon mix eva

一直奇怪點解機邪冇左兩碌炮, 睇左巴打上面既comment 先知原來有咁既安排
禁低惡魔獸果陣好期待機邪會用兩支炮對準佢顏射, 果種暴虐感真係好似睇緊EVA 咁, 戰暴出場都好驚喜, 以為用戰鬥龍卷風KO, 呢集都好好睇

巴哈台仔既comment
魔法少女巴達獸

太一學姊

你地啲留言搞到我好想返屋企即刻睇

機邪個種霸氣真係
諗返滅世魔龍㩒低墮天
但錯進黎講 我會覺得今輯再去得進啲

機邪硬爆 個線條好粗暴
反而幾鐘意但丁樣樣衰衰咁
橫掂今集都係行泥漿摔角
兩隻要扭曲到極先好睇

幻想下係超吸血魔被㩒低
好似總覺得爭啲
個幾下joker 笑聲 有加分

假如下集出埋鋼豆
連埋千年獸伏筆
九成會再出多次機邪

但劇情廢過狗

搞乜鬼整到 戰暴仲勁過奧米加咁

暴龍系列都有咁多邪派進化
其實加魯魯系列有冇?

巴達獸系列只係幼年期都咁屈
如果最近進到究極體咪唔駛打?

二手輔都無機會

根據咁多季動畫戰績
只要啲天使系唔進到究極體就係無敵

04究極天使

今集好睇
雖然都係打到完場，不過至少唔係回合制你打我一下我打返你一下
迪哥獸有啲神棍不過我好中意後尾天使獸叫機暴冷靜之後，亞古獸撲向太一個幕
如果係肉身撲出去就有啲膠，但今次係亞古獸內心自我暗示，意境好靚

火神獸唔係龍喎

龍人?

背景紅色係古代暴龍？

最下邊個張既進化表係邊度黎架

新超龍機官網

新超龍機3代有個隻痴線惡魔
BTW,可能俾動畫洗咗腦,心思思想買部玩下
之前已經知新超龍機比舊超龍機多好多功能時間又快咗
想問下來梗超龍機Z仲有咩新功能

如果惡魔獸究極體本身係究極魔獸
咁中間個完全體係邊隻？

多左搖機

舊路線好似係惡魔獸-->吸血魔獸-->究極吸血魔獸
究極魔獸印象中好似係超龍機3.5代先有

究極魔獸都係搖機

舊超龍機都係搖機

再睇返之前，
暴龍獸第一次超進化係對金屬巨龍，
之後三次超進化有特別動畫，一次係安杜路獸，
一次係古加獸（基米拉）、再之後就係機械飛龍獸…
開始期待下次超進化動畫（如果係對鋼豆）會點變化

舊超龍無搖過
玩計步果隻先識搖

食夢獸有直屬進化
可以做主角

我之前用電話PSP 模擬器玩，
後面有埋咁多代主角出都幾有趣

Venom 二尾人柱力

痴漢界代表

design 真係屌打pokemon

1999啲完全體進化好俾心機。
啲背景好襯進化隻獸

冇留意到
有冇圖睇下

反抗軍首領打boss唔見咗人

已經係2020嘅太一

之前偷天使獸隻蛋果隻數碼暴龍去左邊？

惡魔獸每進化一次都唔同性格
成熟期成日奸笑好有陰毛咁
完全體沈默毒L
究極體痴線佬

原來漫畫嗰時已經有伏線

冇玩
出左04？定得火神獸

應該深潛左食花生，XW十幾集花生到大結局先死

無默媽洞察力好高

全場最佳BUFF機 - 迪哥獸 (小光未入隊前)
今集總算好睇番D

BTW 27集開始轉ED3 係咪唔打算轉OP啦

勝利暴龍火神進昇暴龍

唔洗棄我都哭𠹌咗

顏射

點解會用香港景？

通常用骷髏撒旦獸

而大家先知Cloud 係甲蟲獸

仲以為佢會出返喪屍撒旦獸再上究極魔獸

換左新種惡魔獸 都唔係上究極魔獸

新機唔知仲有冇得玩快速成長

佢奸笑個d畫面同Venom一模一樣咁濟

仲有呢條LINE

呢隻online game好撚懷念

見到隻閪貓冇胃口

勝利暴龍

其實條尾亂射光令我諗起尼德霍格

演出 宍戸望
第2話 ウォー・ゲーム
第12話 リリモン開花
第24話 終極 ダンデビモン

班無實力既老屎忽幾時先比位新人上

你老味惡魔獸
假東京望住隻奧米加仲穩操勝劵咁
以為有好多牌
結果俾隻未合體既搞掂左

三集都好撚高質

算係咁啦，戰暴有神聖力量加成
而且其實今集都借迪哥獸把口講咗但丁惡魔獸並唔係本身惡魔獸理想的進化黎
可能本身係唸住黑化神聖數碼精靈，再借力量進做理想的究極體（eg究魔）打贏奧米加。但最後計劃被打亂被迫進咗隻冇理性的

機械邪龍條尾原來可以發炮 以前未見過 見佢無左兩支炮 一路睇一路懷疑係唔係另一隻嘢黎 宜家先知佢係亞古獸嘅其中一種進化

似真哥斯拉

Ed畫面太膠

呢集打到eva咁樣
機械邪龍用口咬
惡魔獸用手揸住條尾
cls邊係俾細路睇

睇緊個陣好似自己畀佢咬咁

到而家都唔知惡魔獸有乜陰謀
純粹追求力量?

幫佢老朋友些娜路迪之芒進化

三大天使上親究極體都染

今輯既「我現在的心情你怎麼可能了解」

我覺得好聽過OP,
畫風係比較有風格但覺得唔算膠
反面OP無咩主題, 畫面零碎拼湊
分鏡分到好碎無咩流暢感
又好鬼多定鏡, 無咩新意
又係日式動漫跑唔知跑咩, 歌詞唔知yeah咩

見到天使獸識進化自己唔識嬲到投靠千年獸

係班數碼獸太廢定班細佬太勁,打極都唔死
就嚟變聖鬥士五小強

你當佢爽片算啦
大和比人直擊都無事
今集起碼提升到爽片水平

只係扮緊嘢，其實已經嚇到瀨屎

仲諗住天使獸會單挑惡魔獸
都係01 個鋪排好好多

你啱 人地神聖大撚曬 幼年期都可以擋究極體攻擊仲要好似唔止一下 都係好正常既事
仲要事後仲有力量進化成長期。
照咁睇巴達獸應該超究極都打佢唔入
神聖

因為係惡魔獸天敵？

班細佬又打極唔死,比人食咗都可以無事
上次打金屬巨龍獸又係點打都唔死
咁驚西咩,班敵人驚番佢地轉頭就真

睇到而家 真係靠情意結

如果我係依代細路一黎睇套咁嘅質素
真係唔會鍾意數碼暴龍

今集打鬥果隻癲狂
我諗係數碼暴龍動畫系列入面數一數二

但係一諗到成個故事 我就想嘔

今集係睇得幾爽
當爽片睇其實ok

神聖系精靈個力量梯級係倒反轉

究極天使獸 > 成熟期銀鏡獸
神聖天使獸 > 成熟期惡魔獸
天使獸 > 55波究極體小丑獸
巴達獸 > 賣萌擔當
迪哥獸 > 輕鬆開牆擋究極體攻擊

早幾年小朋友睇既妖怪手錶無咩劇情，都紅到爆。 吸引小朋友唔需要好好既劇情，有特色既設定或者好型既表現都夠。

雖然係有啲牽強，但係擋到但丁惡魔嗰下，要考慮埋被選中細路可以幫拍檔落buff，嗰下阿猛揸住暴龍機企喺迪哥獸身後。呢套都幾強調人類既作用係咁。

呢集真係唔會嚇親小朋友?

應該唔會有乜小朋友睇

好明顯喎
咪惡魔獸想同天使獸HEHE
點知俾人拒絕既故事

淨係呢個post已經全部阿叔

套野其實可能已經放棄咗劇情解釋
應該會一路打到大結局

Tri 成堆文戲無打戲又屌
: 全部打戲無文戲又屌

Tri冇文戲冇打戲

我諗起初號機食14使徒

Tri 除咗may may may may 到完場仲有咩

仲有慢到嘔嘅進化動畫

tri D唔係叫文戲, 係bug戲
係有認知障礙、表達障礙既肥宅諗出黎
寧願去浸溫泉都唔交代成件事
有頭無尾到睇果個都會痴線
佢成個劇本無一句唔係犯駁既

睇今季真係好SM
啲config位明明係有心意
但個劇本真係...呢幾集劇情進度係零
打完一集第二集又再打無限loop

Tri.真係痴線，早期就溫泉/學園祭拖時間
到中後期就成日mei mei mei賣煽情睇到炆
唯一重要既文戲就係交代初代5人四聖獸，食夢獸呢個位煽情我都覺得可以既
但mei同隻貓真係早死早著
仲要超無道德播啲超慢進化片呃鐘
Tri.啲人設崩到唔識呢班人

8,90後係被選中既小朋友，俾Bandai呃一世錢

太一可以死
老師可以死

Mei和貓不可以死

P.s. 全球人類都可以死 唯獨不能殺貓

Tri小光我都j唔落

妖錶劇情模式係多啦A夢嗰type，目標應該係小五以下既小朋友，同DM呢類唔同
但妖錶都flop左，好奇而家啲細路鐘意咩

睇到Tri.既小光，淨係諗起佢兄控
之後又咁岩睇到一大堆分析佢戀兄
衝擊過小夫我進來了

明明出面發生緊大事
仲有心情無啦啦嚟一集圍圈圈講鬼故
成套戲啲節奏錯到亂七八糟
進化動畫又求其
成套Tri真係除咗搵返原班人馬翻唱舊神曲s之後就毫無優點

搞清楚
第一集 太一：我地要拯救隻貓 就算佢係壞人我地都要盡力救佢唔可以傷害佢
最後一集 太一：我諗到解決辦法了 就係一刀斬撚死隻貓

咁中間咁多集啲劇情究竟係做緊啲乜？？？？？？

第一集：一定要拯救佢 唔可以殺佢
最尾一集：就算全人類死晒都唔可以殺佢 一定可以感化佢
最尾一集最尾鐘數：我哋一齊殺死佢啦

暴龍改造者出現果陣先痴線
全部人好似唔記得左02中後段既劇情咁樣
同埋暴龍改造者係假一乘寺, 大輔唔係到點解會有帝皇龍甲獸出現
麻鷹同穿山獸又去左邊

我真係想知元永慶太郎點解可以係日本動畫界生存到

好似完全冇交待過無啦啦點變隻帝王龍甲獸出嚟

就算隻奧米加幾型，都難忍心中怒火，拖左咁多年俾D咁嘅結局

仲未計小光
小光: if you can't beat them, join them
叫唔到你地唔殺貓,唯有我自己都殺埋一份

ED2其實好聽既，不過唔係期望既DM ED啫
不過聽聽下就接受左，聽埋全首覺得幾正添
相反，播左24集既OP令我每集都飛左佢
DM歌呢首真係排倒數第一

咁數碼暴龍仆得街啦,一係就寫到tri咁,一係就啲套咁,
寫唔到其他嘢出嚟

擺明有關係先生存到
一見到元永同小野學就唔駛除
除左刀劍啊數碼暴龍啊呢d追左好多年逼住硬食

Tri睇左兩集就棄左 但對初代5人嗰劇情幾有興趣，想問係唔係有正式出場，有就想睇番嗰一集

宜家啲細路鐘意鬼滅

又係唔知為乜打9惡魔獸心唸佢都係串咀少少搵條友打你

不過黑暗進化都幾有趣用晶boost上去之前都冇，仲好過主角群鋼進

故事都唔知做乜

嗰陣本身我以為食夢獸會係進黃龍獸

無

到而家到無人知隻帝王龍甲係真身抑或複制品之類

人設其實好無辜, 佢不嬲都係畫呢D樣
放係佢之前既作品其實唔差
但唔岩放係數碼暴龍囉, 加上作畫又成日崩入埋人設數
D分鏡係咁Close up Close到畫面得個屎忽
初代五人明明係幾好既設定背景, 中段無左回事
食夢獸既搭擋吹到終極黑手咁突然消失左(第三章)
到最後都無再出現過痴線
元永唔係唔睇原作, 佢係連自己前一集都無睇返呀

根本元永自己都唔知

而家D人唔係鍾意鬼滅
而係見到邊套紅多人吹圍就窩蜂

佢監督既銀河機攻隊好好睇，搞到當初有小小期望

日本d細路買到成屋都係鬼滅周邊

exactly，根本好多都見身邊d人(由其係女)睇，為咗有話題，跟熱度就跟去睇
利申：毒撚一名冇朋友所以一集都冇睇，都係睇番d自己真係鍾意睇的野（eg.數碼暴龍）就算

潮流就係多人鐘意嘅野 多人鐘意嘅野就會成為潮流
呢個係雞先定蛋先嘅問題
咁個潮流起咗 有人跟都好正常
但如果唔係本身就好多人鐘意嘅又點會成立到呢個潮流

本身佢套動畫上果陣已經好紅 啲商品出咩都比人搶
但未到而加咁誇張
唸住都過咗排個熱潮已過 點知一上個電影個紅嘅程度升級咗幾級咁
紅到好似你的名字 多拉av夢咁係人都識

個對手係純暗物質都仲有得兜既

也咩囉

平時都唔覺 今集d bgm完全係路人真仲係主角果陣d艦戰bgm咁

一黎亞古獸基本上大部分龍type既獸都上到
二黎機械邪龍基本上係機械type既終點獸黎

我個人覺得谷本貴義呢三首都唱得唔錯
Be the winners我畀好高分
其餘兩首叫中規中矩
如果OP動畫冇咁Hea的話可能會畀多D分

不過Adventure: 兩首進化歌都唔跟數碼暴龍系列傳統
進化歌同進化動畫同冇夾到timing呢點我唔太like
希望究極體會配合返

三首都唱得唔錯
Be the winners 成首歌好熱血同搶耳
飛行船 同 x-treme 正就正在Bridge搶耳

唔撚係下化
首野聽到都覺得好尷尬。。。

似急口令鳩嗌多過唱歌

同感 首op 真係好難頂
呢條友唱歌唔似唱歌， yeah幾下，讀一句兩詞又嗌幾下當唱左，尷尬到頂唔順，成首歌無旋律
方死人唔知係低成本製作咁

因為group左做新海誠個brand
總之有動畫電影劇場版我都會去睇
絆鬼滅Violet睇左好都好滿意近排 黎緊應該睇埋白箱

天氣之子高一個level

睇到呢句個腦已經自動響起機甲龍獸bgm

新版Bgm黎講，我希望會有一集比我聽到brave heart同butterfly

諗諗下 其實無心/無能力寫個故事
好心就當remake做
故事劇情跟返晒原裝好過啦

用依家d打鬥畫面/風格配返落去
頂多進化玩下花臣

好過而家又整套垃圾出黎

睇左咁耐留言，點解無人發覺仲有個bug就係獸人加魯魯識飛但係要用啲翼黎做踏板，是咪搶戲

而家先發現到祖頓獸進化都有彩蛋
第一次睇就係j佢啲肌肉同身形比例型左

純粹花式送死

純粹討厭呢首
DM黎講 除左無睇過既appmon
未試過聽咁多集都洗唔到腦

所以呢一輯個製作團隊真係熟數碼暴龍先寫得出咁多設定細節
不過劇情就不敢恭維，當係fan service睇算

如果連啲歌都係seed咁好聽就好
我暫對：最挑剔真係得音樂，
劇情仲有咁多集睇哂唔好再屌都唔遲

我本身對呢套既期望係唔好差過05/06就得
因為有Tri ，同埋嗰時又未播LE，淨係覺得又搞01？
就咁睇左24集，整體都算好過呢兩季既

呢方面最完美我覺得係the last element+凱撒暴龍獸
過咗咁多年而家睇返都覺得好高質

搵到高清片

就係咁先激氣,
當年Seed+Seed D兩季
ost多到可以出八張專輯
而家 : 成廿幾集都唔知有無八首ost

sumikkogurashi

我一直ff緊如果有人mix下舊版bgm + 新版動畫畫面就正
講緊唔止係新進化畫面mix舊進化歌，

而係某d集數劇情+舊歌，
例如今集亞古獸+

即刻感覺再昇華

就算普通集數沿用d 舊bgm 觀感應該都好得多
好似收尾果d難關一浪接一浪，要撞船 / 新敵人，比多d陰深感恐懼感:

其實係劇本寫手水平問題
年番劇本寫手多就梗架啦，無可能一兩條友寫晒
但係呢套唔同寫手嘅水平差別都幾明顯

寫手最好有兩個
一個係 山口宏 (Ep 6 美美登場、Ep 12 花仙獸、Ep 17打大蛇獸 [即係奧米加前一集，全部細路合力combo嗰集]、Ep 23 上一集)
另一個係 十川誠志 (Ep 9 真男人奧加獸、Ep 14 究極比多、Ep 19 獅子獸、Ep 24 呢集)

劇本最好嗰啲集數基本上佢地兩個包晒
山口宏只係失手過一次 (上一集)
即係話劇本普通、甚至差嘅話多數係其他寫手嘅問題
所以呢套啲劇情成日上一集好、下一集普通就係咁解

舊版BGM真係無得輸
每首同劇情配合得好好
BGM本身好帶到觀眾入戲
就首情節有少少bug都會比BGM遮掩左
同埋曲風超多元化
幾乎每個主角同敵人都有一首獨立BGM
可惜作曲果個太早走, 仲早過光叔

好似東京危機開頭鋪到恐怖片幾有新意
下集變無腦圍毆, 都唔掂竟然拖奧米加出黎
搞到奧米加忙過小鳳姐

早2年有隻數碼暴龍game叫網絡偵探 個故仔寫得好好睇 世界觀貼近現實 故事性好強 如果拍返做動畫就好 不過都係ff下好啦

呢套實好正 又有撞鬼劇情 又有器官販賣

阿爾法獸

點解可以咁清咁

Frontier上年有出過Bluray碟

諗起06三條陸同井上敏鬼輪住寫
完美演譯一啖砂糖一啖屎

我估都唔會夾得返

好似第一次進有巴打有留意到
劇情上製作組應該唔係無心，係無能力

06第一第二季絕對唔差，仲幾好睇
第三季係冇其他野播先整黎攝時間

不過隻駭客好悶

駭客係得女主角個故事好睇

而家下下唔夠打就進化。。。無論敵我

背後果隻認唔到

海龜獸
蟲蟲獸可以用誠實裝甲進到

06黎講，米村正二先痴線

正到

其實駭客同偵探係寫同一件事 不過駭客係側面咁去睇 同埋個2個主角都無交流

隻game好唔好玩
諗住等下年隻switch game出之前玩住先

其實我自己就覺得06係破格既
特別係第二期調左檔期播，成套野好似無哂包袱咁
第一次見有人類角色會打到流血，同埋戰略/分配戰力係幾ok既
戰力分配我覺得03/05/06都幾好，起碼配角都份參戰
以DM既標準，綜合哂各方面既野（獸設/人設/劇情/音樂......）
我排佢排係04之後，好過或者持平05（02我無野好講）
不過我諗大部分人都接受唔到唔係一人一獸/無等級/機械人
同埋06最失敗係成日搵舊既人氣角色引你去睇，但係最後搞柒左隻角色
所以：搵左機邪出黎，我覺得算處理得唔錯

利申：好鐘意XW，嗰陣成日一早起身睇直播

故事好睇 進化系統都唔錯 有300幾隻可以儲 對戰就普普通通

我見佢背景係中野百老滙有啲興趣
嗰時咁岩去中野有見到呢隻game啲宣傳牌

戰鬥平衡真係一般般
有貫通技幾乎打橫行

除左前期叫戰鬥 去到究極體所有戰鬥就係2倍buff+穿透技秒殺基本上就病毒 疫苗 資料 各帶2隻有2倍穿透技碾壓 搞到隻game玩既獸得十隻左右 其他實戰唔會用
故事好睇同個網絡世界地圖有d小機關解下迷咁幾有趣

Normal未用愛角，廢極都過到關
Hard就真係要練貫通

但見識過元永，下山

敏鬼？米村？都只係中boss

講起佢就嬲
當年佢改篇傳頌
金句係我唔需要玩原作
結果出到黎垃撚圾

大佬啊
遊戲改篇都唔玩原作，你不如原創故事算啦

同小野學一鳩樣

網絡偵探劇情
隻駭客反而玩到一半就棄咗無玩埋落去

佢同我地啲睇法都幾唔好
好樂天派

玩完偵探直落駭客
屌佢老味所有野要由頭玩過
連200才能digimon都冇哂
玩左陣就棄左
痴孖筋冇咁好心機刷2次

Shinn係好樂天 佢除咗18集反白眼之外同串鳩巴多拉獸之外其實無不滿 (tri 就真係嘔血)

2集都白金咗
儲徽章儲到想死

邊到可以down曬01－04既日文歌？

喺youtube搵完歌

在喺google度打youtube to mp3

是但㩒一個都可以下載歌曲

置頂既google drive有
希望大家多d利用番
難得小弟捱過左最艱難時期public番個drive

其實真係唔錯，點解係咁屌
利申，用6歲嘅智商去睇呢套野

6歲智商睇得明套野？套野連表達故事都有問題
唔係觀眾由細到大都對數碼暴龍有認識去腦補
6歲白紙去睇套野根本黑人問號

如果唔係情意結，應該冇人睇

佢擺明就串緊套野係俾人睇畫面爽
0劇情

細路仔就係中意打打打，唔夠打叫2下再打返贏，跟本就唔洗深度，故事敘述嘅要求同合理性唔洗高

迪哥獸進化巴達獸都有進化畫面

巴多拉獸：屌你老母

音樂係幾正
不過隻野就

我都係因為咁所以冇買第2集

唔好再提米村了，睇下隔離pokemon新無印被佢搞成pat屎咁

點解佢唔好似MH咁俾人繼承save
留返少少都好嘛

爆機後好似有得過寵
太耐冇玩唔記得

頭兩隻咩黎架

第2隻好似係第18集條蛇

感謝光巴

第一隻好似都係新野
可能係黑暗騎士獸既究極體

舊嫁，十二神個邊既冥王

同動漫差咁遠嘅
如果第18隻用呢個樣咪好囉
無俾人屌得咁大力

官圖係唔差

其實官方應該補完成個荷馬同十二神嘅故事，好似呢個伺服器同威爾徹尼都無乜點寫發生咩事。

依家遊戲又好漫畫又好，好多時都係圍住皇家騎士同世界樹
唔係就七大魔王

冇鋼豆
巨大豆豆死得好慘

小光係咪就嚟出場

今集純推劇情 無乜特別
無新驚喜無人推post

抖下氣都好
成套都唔諗住走返成長向，都應該再冇咩特別了

繼續non stop打戲
睇見都攰

點解堆豆豆跌左落海會彈返上黎黐返落隻野度
自由落下緊又可以輕鬆對話到
然後兩條友一開始跑步就播Be the winners 我仲以為佢兩個打算自己變身打

幾驚又變奧米加

神棍光準備上線

光入鏡入得好突然

佢哋特務上身咁，雖然都唔係第一次㗎喇
一路跑一路炸都炸唔死不過真係好有型
佢哋兩個唔駛學04班人變身打都已經同大門大有得揮

今次隻獅子獸條血都異常長 畀人炸咗咁耐都仲行得走得

獅子獸:唔好意思,盪失路搵唔到你地,惡魔獸死左喇嘛?

開頭亞古獸仲話冇哂力，點知太一大叫幾吓就識得進化

咁先正常,唔通話
冇力阿好肚餓唔打啦

班完全體豆豆、巨大豆豆俾班主角班成熟期當靶咁打。

d豆豆獸想點 一開始仲識主動去炸人 後面企定定比人打落海

巨大豆豆獸當豆豆獸係手榴彈咁掉出去好好笑
佢地係咪做哂要塞獸既condom，爆完會唔會再生

阿空佢哋卒之唔係得個樣郁喇

好似鬼片咁

今集終於有大家期待既亞古獸肚餓

係 dom dom 獸

即刻諗返起糞作TRI入面嗰個被依附小光

上集都肚餓，今集都仲要進化多次，到下集都唔知有得食未

但唔係廣東話差咁d野咁

free falling仲可以咁冷靜，仲有現實果邊D劇情好有政治色彩，呢套D細路真係好犀利

仲以為要塞獸又要RAP

光子朗嗰邊好似睇緊高達，係艦上面指揮咁

歷史書:從前有幾個細路係公園用一部平板阻止左第三次世界大戰

兒童番會寫美伊衝突真係好意外

以前01-04都有寫反映社會問題，某程度上都扯到落政治度

所以寫政治野唔係問題，冇諗過會寫到深入咗好多

所以01-04， 同埋01 reboot都唔係完全係兒童番嚟，更何況自從睇完上集太一俾但丁惡魔獸食落肚之後已經開始覺得唔係兒童番嚟

唔好行得太遠，早上時段行太接近成人路線會出事。

下集都睇黎亞古獸仲未可以食野

下集係咪捉海鮮食？

獅子獸:等你班友打完個boss我先出返嚟,想生存多幾集

睇嗰班小朋友分分鐘美國伊朗喺邊度都未知。

跌咗廿分鐘再播2個進化畫面，咁就一集，唔係話差但係好似冇睇過嘢咁

上集超支，應該黎緊幾集都咁

上星期咁爆，今集我會原諒佢，點都好過tri...果陣集集播慢版進化。

有冇人睇到有d疲勞
自問算係數碼死忠但佢咁樣集集都loop打完又打真係睇到想嘔 危機一個接一個永遠冇停 大佬你起碼多番少少文戲中間過下場都好d

tri都可以集集追呢D碎料啦

阿丈書蟲都知馬六甲海峽和霍爾木茲海峽喺邊
我諗日本細路小學四年級至少都有少少嘅地理知識，應該都識五大洋七大洲同美國嘅，最多咪唔識伊朗㗎姐

今集好悶

但d 日本d 綜藝節目做街訪，出到嚟d 後生仔十個九個都冇乜常識

由假東京開始打左十幾場
下集繼續

驚閪，太一俾隻野呑左，大和被野燒完再掟地，一樣notHing happen

OP又加左d 特效音

十幾集已經係

唔知機械邪龍獸會唔會再出現
同埋好似仲有隻紅色版，唔知又會唔會有機會出現

Digimon2020：二人大冒險

一開頭chok撚到暈

今集淨係睇巴達獸

去完蜜月旅行未

要加埋阿岳，遲下小光出現埋，變成兄弟妹大冒險

依家光子郎佢哋四個真係冇乜發揮阿丈有阿哥都冇得帶埋阿哥去冒險

真係好跪異咁攝入鏡
又係有d似層相識嘅感覺

神隱少女

今集話唔記得發生過咩事果到好萌

經過上星期，抖返兩集都唔過份
不過今集小光無啦啦攝入都係亮點來，總算齊人

我個下都比佢嚇左嚇

On9 今集可以整 chapter 25 in 5 second

空降，著陸

雖然繼續車輪戰睇到有啲攰, 不過相對上呢2集比之前好睇
留意到係因為有巴達獸講嘢解釋情況同埋有獅子獸開下聲，之前冇人講嘢得個打字 真係悶好多

今集BGM同劇情完全連唔到戲
基本上成集無任何大事發生
但係播首死人冧樓既BGM播足成集

俾小光嗰下入鏡出場嚇咗下

豆豆獸好得意，點解堂堂完全體要被當做霹靂彈咁玩
小光又係一副上帝視角咁出現

以前好似有一套漫畫主角係用豆豆獸做拍檔
有冇人記得

呢啲拍一千個先剪十個出街

Coco

班豆豆獸好撚慘

點解?

光子朗究竟玩緊第幾周目 痴撚線

寫到好黑暗咁

食人落肚嘅情節似係睇緊進擊的巨人多啲

唔知點解成個feel好似兩公婆去度蜜月+埋個小朋友咁

巨大微笑炸彈(Big Smiley Bomber):將跟班的豆豆獸作為武器投擲出去。有傳言指出，巨大豆豆獸在使用這招之後體型似乎會縮小的樣子。

似係巨大豆豆招必殺技多過獨立豆豆獸

豆豆獸話哂都完全體，一次過成千上萬隻，一拳幾隻搞到好似一群成長期小嘍囉咁

1999版果時有冇出過豆豆獸同鋼鐵豆豆獸？

無啦啦飛D 豆豆獸出黎就係為左比佢地降落用

下集超海龍獸出場，等睇鋼鐵海龍出場畀戰鬥暴龍鑽

巴達獸都係明顯二周目玩家
變左蛋都keep住前世記憶
仲要幼年期已經記得
成套野解說靠哂佢兩個，其他可以唔洗配音

樓主好似未UPDATE

有返以前煎蛋啲情節抖下會好啲

太一：行動力、勇氣1000%
大和：防禦力、回復力1000%
猛：運氣1000%
光子郎：智商1000000%
空：防暈1000%

發覺場場戰鬥既BGM出晒事
場場個BGM都一樣 打到好似默劇

仲以為踢d豆豆落去，等佢地自爆爆風做反作用力緩速，點知拎黎墊底

光子郎連軍事外交個邊都撈埋

貴精不貴多，呢首bgm 一首夠神都屌打哂以前咁多首啦
次次一聽到都感動到眼濕濕

真係好撚好聽呀屌

呢d 叫劇情緊湊你識條毛毛咩
打足25集劇情正過舊版好多

話明被選中既細路，梗係勁都痴根先揀佢地，非常合理

些那嚕笛子笀

真係前無古人後無來者既神來之筆
好黑暗好成人向

今次製作組好創新值得一讚

叫樓主定叫我?
岩岩先得閒UPDATE 忙足全日

見到了
字幕係咪巴打自己整？
辛苦了

reboot呢套唔係 遲下12月出BD有片源應該會慢慢執番D字幕
LE絆我整完初版字幕都未有心機整收藏版
02既新版字幕完全唔得閒搞 應該有排拖

今集近乎零進展

今集悶到想死

今集零討論

1秒可以講完今集劇情

睇完成集唔知做緊乜鳩

冇出過鋼鐵豆豆獸，咁亞古獸下次變機邪咪都係冇兩支炮

光子郎vs陳同佳
邊個對世界影響力大D

連續幾集打打打未停過
今集好應該講解下故事發展, 點知成集又係無劇情on99咁

慘在唔好聽呢

今集明明佢地行錯一步都會畀啲碎石扑穿頭/畀豆豆獸炸落海
但太一班友仲好似個個都自攜超能力咁好冷靜慢慢分析+兩個人間體衝埋敵人度
啲豆豆獸攻擊力又好似接近0咁 炸咁耐又冇damage 啲動作又搞笑
但配樂就一直都係緊張氣氛 睇到我都唔知應該輕鬆定緊張

今集重點係巴達獸會取代光子郎做旁述

至少巴達獸係二周目玩家
佢了解數碼世界係正常
唔似得神童光之郎五秒內就靠無敵laptop查到原因咁出戲

我當初以為佢會進完全體添
反正部機只要大力揸就進到

sor 我尋晚臨訓前玩下曲線姐

btw光通巴點解會譯黏液獸做狡猾獸

豆豆獸由出現到死全家都唔知佢地想點

又唔係攻擊主角群，係咁打隻大舊衰唔個做乜
但又傷害唔到隻野

明明唔理佢free fall就死

仲有無講解跌緊去咩世界同點解會跌落去

跌跌下 無端白事會有啲豆豆獸出現。佢哋識飛？
豆豆獸明明係獅子獸既進化版 偏偏佢可以一刀幾件豆豆獸。
上集又幼年期檔究極體攻擊 今季真係無視階級 得太離譜。

個編劇係咪智障架
onL9
(利申: 最鍾意豆豆獸)

其實數碼暴龍世界觀係咪唔一定等級高=勁啲？
好似成長期六翅獸，仲有啲完全體好似南瓜獸嗰啲好似成長期咁
最著名愈進愈弱既例子有天使獸系列

：好似除左親主角群既獸，其他都係智障無對白生物

新嗰啲我唔識 舊嘅除咗屎尿屁系列 大部分都係階級越高越勁㗎啦戇鳩
仲要講緊豆豆獸就係由獅子獸進化 都俾佢一刀幾件 你又覺得好撚合理？
越級打贏 某啲情況原因一次半次 人哋咪覺得有劇情
你下下都係咁無視等級 咪俾人覺得你亂鳩咁嚟囉。

另一邊廂成堆幻年期就唔夠打....

呢套既能力設定係亂咁黎
劇情又鳩流
唯一好睇係戰鬥夠激

想問下各位師兄，1999版有冇出過豆豆獸同鋼鐵豆豆獸？

亂到七彩

其實暴龍同加魯魯都係打走啲豆豆獸
你當佢打飛左然後豆豆獸自爆都得嘅

無, 得02出過

日文意譯係狡猾獸

見到黏液就諗緊會唔會進柏古基剎三頭龍基米拉

今集唔知岩唔岩密集恐懼症嘅人睇
啲豆豆獸完全唔知做乜鳩
行為唔似有智慧，我諗周圍丟周圍自爆係所謂嘅「生態」吧

我知，不過我以為光通巴會跟港譯
我無特別含意，睇得明我就OK

真係諗唔明豆豆獸點解會出現
我又鳩估
會唔會係王子豆豆獸派呢班豆豆獸去救隻黃金鄉獸?
但我真係接受唔到豆豆獸係完全體都要比成熟期屌打當水泡,仲要爆破咁死

部新暴龍機可以拎得
不過我要星期六先得閒出去拎

原本以為係唔想要塞獸跌落佢地住既地方，所以要襯未跌到落去打爆佢
但睇睇下又唔似係咁
但係班豆豆獸其實係主角佢地打死咩？
係推佢地落海去自爆
唔知豆豆獸設定，咁樣自爆就死左咁兒戲？

到手啦

係邊度訂？我孤仔訂仲未覆

玩具台數碼暴龍po睇既，話到左貨既係行版
日版好似要等多兩個星期

孤仔FB覆左 日版今個星期四/五到

嗰盒靚喎

可惜玩法一般

好似好正喎，係唔係無得搖？同埋無制㗎？

隔離po話有V龍獸同裝甲體喎

無得搖，白圈位置係上下同AB制
直接揀關打唔洗行，另外進化係靠贏幾多場

佢係唔係跟動畫劇情？機械暴龍有無新嗰碌劍？

我未玩到，第一關打新果隻水母獸

一開始只用得亞古 加布
偏心程度真係跟足動畫

都幾難玩，excellent 都可以打極都唔中

果斷狂打第一關，等上到成熟期先去打

打到第二關尾，要上完全體

岩岩打到2尾唔夠做刷緊win

玩具台個po話有電光暴龍獸進

今次唔洗搖機會快好多

有冇人知邊度有得買Amplified黑戰鬥暴龍獸？

吓 冇得搖係咩玩法

唔知佢，不過都好出街玩唔怕嘈親人

話說一田百貨新出果個DM床單套裝已經有今輯個中文logo
「數碼暴龍大冒險：〝(┴)〞」

幾靚喎

暴龍機到咗但唔記得帶單

岩岩玩完駭客追憶 個結局咁淒美

個結局屌出聲

希望會再出續集 見返艾莉卡2個主角合作拯救世界

究竟last evolution 仲會唔會有續集？

應該冇啦
駭客玩撚死自己，本身想講偵探另一面，但劇情限制左佢，令到個劇本悶到傻
結尾仲要餵屎

起碼肯定有plan緊

今集好詭異
好似睇緊鬼片咁
啲豆豆獸

收到風元永寫緊劇本

會唔會出晒八主絆進化

我貪佢個樽夠細咋，入面d水倒哂無用過，BB展d sample嚟

集數已經拋離Post數

佢劇情好耐都冇乜推進過

之前有幾個post係講LE

暴龍機打到中後段就可以用奧米加獸屈機

集集都做默劇
頭幾集D聲鳥獸呢排又唔見哂

數碼世界敵人都好似有好多種
受聲鳥獸控制
受瘴氣影響
惡魔獸手下 - 牛人獸
疑似月之千年手下 - 暗黑騎士獸
有D似係純粹弱肉強食
仲有Eyesmon同Algomon
另外Network入面個堆又唔知under咩組織

你條list好似全部都係惡魔獸勢力，最多得暗黑騎士算唔係

講黑暗 02 虐畜仲痴線
小賢嗰到

玩具台Post話有2隻??? Boss

黑暗進化隻機械邪龍唔知會唔會同千年獸有關

會唔會後面亞古獸會佢合體

唔好意思想請問下 之前無訂到 而家仲有冇機會買到

頭先行過 成個信和都係
七舊有找就買得過

唔該晒巴打

睇完今朝果集我有合理懷疑所有資源用晒隔離達爾

達爾真係冇點崩

以後d 人話某某動畫係powerpoint都唔明點解
自從煲依套野就感受到

咁魔禁3同一方通行嗰種嚴重好多
魔禁3幾乎每一集都係前嗰排奧米加獸突然出場嗰集嗰種「強度」
近排呢幾集Adventure: 都算係咁 至少戰鬥動作唔會話太生硬

煲到18集已經開始想棄

自從爆左武漢肺炎之後 去到而家日本確診數都仲係好嚴重
呢幾個月D動畫製作只要唔太崩我覺得都可以原諒
因為佢地都唔想
東映仲肯整數碼暴龍動畫都算係咁
慢慢跟住進度每個星期睇一集
反正一個星期用20分鐘又唔係多
至少呢套野唔會好似睇TRI咁悶到訓著 垃圾畫風 仲要畀D劇本激到彈起

仲有冇嘢改

應該無特別

【4月】《數碼暴龍：》 (23)

唔關武肺事啦
東映有曬前科
龍珠超果陣作畫係每一集都同18集同級

超3崩壞

隻惡魔獸唔進化仲勁咁
進完成個弱智咁

如果未睇過01一定會以為小光係鬼

小光

我哋海龍獸種明明應該係海裏面最惡嘅一族
點解會連一隻暴龍獸都搞唔掂

暴龍獸游水勁到。太一喺海咁耐，唔使唞氣咁。

海龍家族長期都係做主角經驗包

995

996

997

998

999

1000